黃英豪 總有一日你會為你做既嘢感到後悔

支持修例？激進者嚴重誇大條例後果？
條例只適用於嚴重罪犯？
你究竟識唔識法律 仲學人做律師？
咩叫嚴重？批評共產黨？打擊時弊？
咩叫嚴重都唔係你話事啦 你唔好係到派定心丸比班廢老啦
就係你哩啲人 收左錢就亂咁宣傳歪理
就搵啲廢料老入坑
到時香港會變成點 大家心照啦
到時邊個係支持修例既最大功臣
係你啊 到時個個都指著你黎鬧啊 賣港賊

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

律師黃英豪被指拖欠8700萬元被海外公司入稟追討｜香港01｜社會新聞

撲水呀人地

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」